我朋友屋企窗外出現呢舊野, 想問是什麼來?

我朋友屋企窗外出現呢舊野, 想問是什麼來?

有些綠色係入面, 識郁既

謝庭蜂

外面看裡面是綠色的

I am groot.

疑似蟲既物體

血滴子

好似1蜂巢嚟，樂觀SIR小心啲呀

綠色好似係蜂嘅幼蟲嚟，樂觀SIR保重呀

那裡來的屎

蜂巢黎嫁